{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159946?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소풍가는날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "利用可能な場所ではチェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時と決まっています。 追加人数がいる場合には追加料金が発生し、事前にペンション管理人と相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生することに注意する必要があります。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 また、ペットと一緒に利用可能なところはペットの入室が可能ですが、その他のところはペットの入室が不可能です。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場所では追加料金が発生する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがありますので、二重予約に注意する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTVとWi-Fiが利用でき、客室にはキッチンがあり、禁煙です。 バーベキュー場と朝食サービスも提供されており、食事も可能で駐車も可能な施設です。 また、ファミリーのお客様も歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過して入室することはできません。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なところではペットの入室が可能ですが、その他のところではペットの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設利用には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には誤差が生じることがありますので、二重予約に注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室時にはIPTVとWi-Fiが利用でき、客室にはキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "施設内で食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、施設内にはバーベキュー場と朝食サービスがあり、食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーのお客様も利用できますか？",
            "answer": "はい、ファミリーのお客様も歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 403
    }
}